啲廢隊又腿張開比朗哥擦數據

呢場唔計

哈 做多左啦

蛆連草都冇得鏟